[I/A]火影忍者 疾風亂舞（123）垃圾營運全民退款戒課

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

高登好友list

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.刷首抽教學
2.首抽建議(部分)
3.常見日文&辭彙解釋
4.常見FAQ (紅字一定要睇)
5.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
6.無所屬隊介紹&心得
7.曉隊介紹&心得
8.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住
新手頭一星期無限體，曜日任務有錢／覺醒料／肥料。

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

FAQ
Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

聽講呀哥好勁

手機1%極速開post

lm

辛苦晒 新post留名

留名，升緊隻細佬上120LV

咁等埋你先入場

你咩game名 洗極都唔見

劉明..真係快一個post

肉腸
細佬升滿左了
0.5%去到62億 痴撚線

CLS..0.1咪成百億

真係想知點打到咁多

滿咗位加唔到

肉腸巴仲有無位可以加加

我都想知

兩隻滿忍加新春鳴佐

再清多左4個位，真係最後了
依家起馬有7成都係巴打，所以希望你地唔好棄驚

肉腸巴加左你了 我叫pain 唔該晒

自訂二沙加咗

玩撚哂 我阿哥細佬都無

原來巴打就係自訂二沙

阿哥入去有用？

無用呀..我嬲我抽唔到唔洗肝

人地唔係講六道仙人咩？

係 都係有呀哥同細佬嘛

369lvl 用50鳴求加

係呀

痴線肉腸巴果隻上到22億
仲要起跑同狀態上得已經唔算靚

第25回都會消特效？？

將水珠換左做火珠又推多左幾億
不過有時回唔切查

加慢左

頭先我都幫你諗緊忍具點砌

一句講哂，抽唔到新角唔洗打

招一技真係太食查

個行動係咪完左

你地個個自己send哂email
等仲等緊佢覆呀

我仲等緊喎

我指等緊個行動，仲未send mail

又滿左

Send左喇 快啲send

係咪就係填呢到？

Itunes就係

咁姐係我呢場FORM 填完就OK? REGION 係用返OTHERS?

無所謂

棄左1年嘅老屎忽一問，咁樣應唔應付到而家d關？定d野已經唔入流？重刷會好d？大部分有專用忍具，11忍閃光

除左辣鳴同十拳 其他全部都
可以考慮依家刷 中左細佬搭隻帶土都可以起手

1年前既爆機account 依家已經...

細佬勁咩

我棄之前個ac係真係好勁，之後營運開始暴走阿豬阿狗都出超忍我就棄左 新手有幾多石 ？

單體40%無視100倍 我覺得都唔差既

揀邊隻好

共鳴 / 共四 是但一隻
我自己會簡共鳴
第一行第二隻

兩隻有無話有大分別？我自己有愛水門

pve:共鳴回查，共四上迴避，共鳴會好d
打pvp：十拳>鳴媽>共鳴>其他

初黎報到, 留名求加

加左

我愛肉腸巴

無新春鳴

1.50%好唔穩陣
有冇人知冇羽村嘅情況下點樣可以再爆上去

小號正pk。。。

呢個咩黎，點解有得揀

....

而家新手起手有得揀

大既抽乜冇乜

另外唔記得講，新手雖然冇咗免體，但係頭三日有送嘢 第一日好似係超忍嘅抽卷之後3張換5星角嘅卷同埋最後有50石

應該係，同我回覆一樣

we are niggers

我都係

原來我add 錯no
有機會add返我
19858359

Add左

肉腸巴 79728409

多謝你 即刻爆多億

懶得打 睇公告一陣出隻黑鬼銀時 唔知有無人會抽

請問仲有無位
可唔可以加埋我 32445847

有技睇，2個都廢

94928193add 埋我

對唔住，真係無位了

唔緊要

加左，THX

我用新春鳴 舊竦佐 鳴媽搭出面滿忍細佬
條跑步線真係關鍵 咁啱細佬可以出多次技 咁啱輝夜第二round就上竦

肥毒最尾用咩打

新春鳴佐 鳴媽+肉腸巴隻細佬

add左

added

79728409

加左thx

Bana added

隻新角點樣打可以打多d

新春鳴佐

Added

無嗚媽是咪打唔到20憶

想問下巴打們，如果唔抽細佬(太樣衰)，應該抽咩做首抽 ？見黑鬼個pool 10連必中6星，有用嗎 ？

雖然滿忍有雙閃
但技一要對面5隻無所屬（姐係無可能）先有30倍
技二仲要計全隊最高攻先比到buff
姐係support同damage都係得二三班
如果你共鳴起手根本唔需要佢
同埋諗深一層細佬今次100倍40%無視防係幾超班
保守估計以後既damage關都好有可能取代夕象凱既可能
始終唔洗暖機 幾值得首抽入手

綱手巴有無位 見你未加

[member我退唔哂 [/member]

笑撚左

所以反而帶土同卡西兩張無咁好 ？但白化病真係好樣衰

卡西其實唔錯 但唔可以話一線頭
其實你唔趕住玩既話 4月尾三周年重玩可能仲好啲

我其實就係想而家刷定一個好開頭，然後草石all in 3週年

巴打我加咗你隻凱 我係用小南

有冇巴打可以幫下我, 佢BAN 撚左我

Ok清咗啲人 岩岩加咗

thanks

但我已經send 左但draft 去，仲可以再send 過咩

已經對呢隻驚越黎越無興趣

留名

Ban邊樣

#metoo
等棄驚

?

咩名 啱啱睇完戲出來

汝真識食

Ok 加咗

added, あさま１号

我指佢唔REFUND

你點得嫁

同藍b一樣，分別只係中英文

終於刷到白化病弟弟，但我今次係咪無可能拎到佢個忍具 ？

新acc？都幾難

白化病

點入左新春鳴佐捱左頭3 都係打得 5億

半日已經由1.5跌到落1.87 點捱兩日

試下自己加隻減防再拉人隻新春鳴/佐（計下夠唔夠100%）
我掛緊新佐你可以加我

好撚樣衰 如果唔係巴打話勁我都唔要

老屎忽有強逼症，要齊4件專忍

謝巴打 轉頭加你

老屎忽有角有資源就輕鬆啦

你刷既意思係開新AC定用石刷?

巴打你爆左frd

我指老屎忽知識，但開左個新ac

幫你即刻搞

得透助加鳴媽用助人細佬係咪打唔到高分

麻煩你，我叫bobo 2nd

都係話你滿

下屌 幫你搞搞

試多次

新手留名 請多多指教

你點上咁高嫁

79728409掛緊細佬 要用可以加 未滿忍

新春鳴佐 鳴媽 細佬
不過第二次已經打唔返咁高

差鳴媽真係差好遠 要哂幾round回查

有冇心止水呀

試試

跌到1.95

我跌到得8 想入5都難

其實除左辣嗚仲有冇計減佢防

第一次打出17字頭之後啱啱最盡得15字頭

淨返一日 怕咩

真係留得住喺5%內？

點會留唔到

咁就好了 羽衣有救了

好難上辣 你點打 ？

我想借巴打助人用隻大筒木on9 打
但自己冇辣嗚

Sl 大法咪得

有無啲非弱體既減防角

琴日用街邊唔識既助人羽村反而打到25億

就係想問有冇，集思廣益

我有 但唔知你有咩角

有呀 有用

呢隻好鳩

我試過用助人凱 自己辣鳴 細佬 都唔夠高分

凱要夾新春佐

有細佬

我都試緊。。。

例如啫

主帳都抽中

無呀 依隻小 純綷抽中左打下

我以為係正 我係咪冇add你正帳

有呀 lihkgx

原來係你 我一路以為你個名嗰個先係主帳

呢隻踢左4-5 腳都減唔到

想問下月讀班2技係唔係都可以用黎減防比細佬打?

有減防嫁咩？好似得減速

一日無打..0.69%應該穩陣

咁勁

見到好似有寫減防? 但我用左2技再用細佬打又唔覺打得多左

好難上到狀態

可以按實隻老母睇下佢上左咩狀態

弱體無效
呢隻唔洗用

係咪一場最小要上到3次辣 ？

一次咪得

唉..唔好提

佢會del buff嫁嘛 ？
第3 18定19同25 round？

凱要踢5拳先堆到傷 應該以後都係細佬玩哂 傷害關

ok

唔係第三第25咋咩

3 同25
簡單d即係4-24 廿 round俾你打
閪到震

雲忍個隻十抽必送冇人抽？

Nigger 不了

點打到咁前嫁屌

新春鳴佐..細佬

2.83%夠捱到完掛？

新手一問 新個陣鬼燈滿月勁唔勁?

him巴轉細佬黎用下

特效角

50%都唔中

但你十抽中細佬

轉左..未滿忍唔好介意

有就得

PT特效99倍 抽唔抽好

唔抽喇用p角打..哩關無野換除非你有角

營運還債姐
依家要還返比佢

我真係笑出聲

20石 抽一抽 單車都變摩托

肉腸巴歐左幾個月家下還緊

幾十石唔算還債啦你又無課 我地次次都還幾百石

11月歐到呢家都半年，課金都唔夠佢中得多限

邊有咁誇張

咩呀佢中咩？

你冇見證住佢接近抽親都中咩 我就有

近期既限全部十抽中

近期十抽中都係月讀班同細佬姐
以前個D唔計單抽起馬都20抽

對我地黎講20抽小費都唔夠比，30抽中到已經叫神運

M仔放低啦

我望住呀 心諗做咩呢十抽炒都要鞭

好像哩隻仆街仙人細佬我又射左618

你都叫射中丫

算好彩..唔係打唔到100萬都唔抽

巴打們，我想問係咪一定要有減防角先打得入老母？我細路加透助，都係打得1千萬1下

要新春鳴或溶盾鳴

透佐+敕鳴先減得晒老母防

除咗肉腸巴打無人抽？

抽抽抽...抽佢老母呀 閪營運

抽黎之後又打面，唔抽

50%同75%同唔中，你地唔係抽呀？

點解大家咁忍唔到手
明明5月就3週年

儲緊石中

其實週年活動要唔要課金？

第一次十抽唔中
第二次十抽連出兩隻
唔好負皮我，已經好耐冇中過限

你中咗月讀？
營運幾時令你產生咗唔課金就可以中既念頭？

週年會出角嫁

滿月得嗰一件專武

咁我有乜辦法可以得到呢兩隻野 ？我都唔求5%，我連件月之乜春都唔夠分拎

揾巴打掛新春鳴俾你...我要清fd先加到人...

但我得細路，透助都係借路人 如果只能用一隻，咁邊隻會好d？

辣嗚優先選擇

頭先用路人試左一場，好難上狀態，sL大法重用唔用到

用到

掛左比你

咁都唔負皮仲有天理？

Thanks bro

巴打你都未accept我，我忽然醒起我未見到你

刪咗位9日冇on嘅巴打...唔嫌棄嘅add我啦...掛咗

屌 等等梳

右上角

點會嫌棄，多謝巴打

加左你

升羽衣升到破產,抽羽村抽到0石

諗起就快3周年

Added 唔好棄驚啦

我都係上年兩周年先入坑

棄過一次，發現其實我真係好鐘意呢隻game 我細路頭先見到我玩，好嫌棄咁問我做乜又玩返

我係2週年棄，因為過年嗰時抽唔到94

我入咗坑唔係好耐，幾個月睇好多巴打成日話退 退極都仲有玩
其實呢隻game吸引力好大 我話唔課唔課結果

多謝巴打

秘書子巴係咪真係棄左 ？

紫宇宙巴呢

呢d 狗也不屌角用左石抽已經好慘，唔好負皮人啦...

棄咗了
仲有羽田巴都棄咗

太舊嘅人我唔識...不過我見有人放ac放到日日on

不過呢隻game個新營運真係好乞衣，同一樣嘅角色出幾隻限

兩位大前輩 唔係佢地嘅付出邊有我地咁多活動玩

單單打打

依加大課長：無限巴，老吳巴，m仔，紫宇宙巴（唔知去咗邊）

我無惡意架 佢由我入坑開始關照我，好巴打嚟

23小時前on過

少上水

不過一上水就...

想問下巴打們，以而家間閪營運嘅尿性，活動幾耐復刻一次 ？

想問下45扎，換唔換細佬好？脷申有阿哥，好想要5%個忍具，同埋想知而家5%要幾多傷先入到？

玩左大半年 好似都好多野未復刻

45梗係留到月尾睇有咩角勁先換..

我仲等緊天道技速忍具復刻

新關果幾把武有無用

半個月就45扎，連登果然臥虎藏龍

呢家唔興復刻，連忍具都玩打臉

有角有用..無角無用..

連登好多隠型富豪

靠6星花火同5星勇大波田入唔入到5%

d忍具真係打到人想死，以前要留5%要打足咁多日，今次打傷活動算係咁

宜家都有嫁 上之先肝完新魚蛋

No don’t ff to much

屌，講起魚蛋，諗返起第一個排名活動，肝撚到有病
之後出1千萬分我嬲到仆街

話時話，181石嗰pack幾錢？唔記得左

$618

個時我有尾四都無肝到

嗰隻94真係一級型，另一隻閃光94又係好型，共94真係7到

突然出左天天

其實佢個分係一直加上去定係打到個更高既分然後取代舊個個 ？

你上年抽唔到呢隻所以棄咗？

當然後者

咁打入5%應該夠

宜家幾%？

2.33

起手白化細佬最多打500幾萬

宜家0.71廢事打

水月阿哥出場有冇5幕, 咁都出隻限

係，屌你 我嗰時個ac有齊所有爆機原素，但我依然一嬲之下del左

重要成日漏電無氣

仲有冇巴打有位可以加一加我 冇朋友

我而家2.96 怕捱唔住
打極都突破唔到自己個分

頭3回擋等佢第3回後消完buff就幫細佬上電 上辣/透 然後盡打啦 你就入啲忍具幫細佬回下查 或者入隻回查角 你減9成查應該都可以打到15億左右

我新春鳴 新春櫻 減查用 細佬 打極都打唔上去

突然打多左5億。。 上左1.55

水月係火影入面D對白好搞笑

如果水月出限, 應該會自帶skill無效化, 一打佢就變水

成日比香連打

雷遁剋死佢

一對

好似有人要舊竦佐
隨便加 我仲有啲位

Keep唔keep到㗎

問下有無巴打幫你報到5%幾多

唔得咪繼續努力

好驚

到咗極限

聽日兩點睇下跌唔跌到4%喇唔跌就無問題

我身上零忍具，有無d推薦忍具係新手都可以有 回查角我淨係識止水，但我無

希望留得住

有個梅飯忍具4回25%查..

岩岩想講出左忍飯 用住先
止水好似有得用忍交換（冬）換
你睇睇限定交換所有無卷

我抽中左止水用d免費卷，但都係打得1億幾1場 好想喊，我只係要多2日我就可以拎齊野

希望可以留得住...啱啱拆晒鳴媽新春鳴佐啲技速忍具打多到少少少少

唔想打了 上面班人143憶

我要求唔高㗎。。。留喺5%內就得㗎啦

好提子

打咗第一場 用肉腸巴打羽村 一嘢就入2。57

點打？

掛埋聽日隻野就應該永久封存

呢幾日嚟仲係咁抽諗住會中 到頭嚟到佢完都未抽到 放棄了

諗返都唔明做咩啱啱要射多十石落去

都係新春嗚透助+回查

點解我上唔到

老老豆豆 射滿月仲好

射完先後悔嘛

我都係跟巴打佢地嘅方法

遲下傷害關咪又上神檯

呢度係咪得我一個睇得起細佬
我真心覺得係幾勁架喎

明明拆晒技速可以慳返幾回 但係都係上唔高
我覺得我隻鳴媽好似快得滯

睇唔睇得起有用咩？我都想齊埋細佬一家團聚
但係我抽撚咗成pack加埋呢幾日啲石都唔中呀

話說諗住抽埋黑鬼同滿月 當收藏下 問題係滿月得嗰一把專武

兩把
鮫肌同斬首大刀

課啦

一見到膠gay淨係諗起鬼膠同奇拉比 真係唔知滿月

固有效果又無奇拉比份

又課？我課佢老母呀

我想收藏滿月only,黑鬼bye
那有石

奇拉比個到自膠 又好似真係無出用膠基嘅奇拉比

收到風你成功refund

隻水人抽黎把鬼咩
講就50%同75%，都唔撚會中既

收藏 不過算啦我連隊都未齊唔搞呢味啦

呢隻如果閃光到其實唔錯
確率全體耐性無視（百幾萬傷）

確率

保底既卡 算係咁

其實到底想點 呢幾日都出咗3 4個pool

引你地用晒啲石囉
咁明顯都唔知

準備班同初代

又出

新關係咪逼人抽水月

99倍

唔係逼人係咩

當時我就係因為咁棄左，屌那媽鬥忍祭出隻零次做限定，我屌

呀屌，見佢20石咪射下俾佢，點知呢d pool又中我真係屌出聲

依家全部變晒超忍添

隻水月得2把武仲要廢既，真係用黎99only

係滿月
仲有幾把刀既 差在幾時出比佢啫

其實用唔到肉腸巴隻細佬就唔洗打住 每次用都有驚喜

79728409 岩岩細佬滿左忍。。 要沖就快

8個鐘 1.97%

refund 左都學人叫春，我地真正射幾packs 落空氣到點睇

放置到周年紀念祭

可能又係出西野

起碼有鳴佐撐下場，2打6超忍祭出到麻木了

放置喇 忍刀我都skip左

定啦你

樂觀啲
至少有自選劵

真嫁

我唔信佢唔出
呢個營運咁貪錢

35 cost 選黎都冇用

40 cost 50cost 應該都有
但得一張

上次新年要抽，成個POOL 都係40COST 冇得選

樂觀啲
仲有半個月就知

不過到時藍b又會提早開估

揀返隻夕象凱

比六道細佬打晒臉

抽左滿月返黎打錢都幾好 好過射晒落海

細佬要用多隻減防
夕象只要有透佐就一定可以100%減防

新春鳴太難上辣 有邊隻可以代替

難上又點，有S/L 大法

但以後好大機會都係體術半減 夕象凱仲要暖機 不過冇細佬既佢係幾正既 我今次都係靠佢入5%

新春都算易上 我覺得

大家有好有唔好
細佬可以幫全隊上buff

不過倍攻角一隻就夠
利申有夕象

肉腸巴岩岩加左你

20體好抵玩 入左場不斷sl左個幾鐘

真係算易 高機率
半減都ok易上
但無效就要搵另一隻

有冇咁跨，基本上刷幾次已經開到第4round 上竦

今朝9點 1億5 4%

唔得閒 不斷sl跟住做野 得閒又開一開 唔中又sl

熔盾鳴

1.98%,4個半鐘

講起熔遁鳴隻野抽左返黎都未用過

到底你有幾歐洲...有咩你係冇

都唔知你驚乜，又唔係pvp，5%呢個range 有突破性打法既話晨早爆左上去，唔會今日先無啦啦有大批人研究到

驚攞唔到忍具

除左講食撚屎之外，唯有祝佢以後都非洲...

又係課左都追唔到熔鳴，佢好似二十抽搞掂哂

有乜好驚，話你知你呢家跌出5%，你又會有新打法咩？

你有灼遁

夠嫁啦 你話1.1幾%個啲就可以試下博上去姐

傷害關過左兩三日基本上變梗局，得最上果批會繼續互爆分上去，5%呢d 位未驚過

好

其實六道都可以無效既，睇營運想點撚狗

因為你諗下，有咩組合基本上兩三日都試完，而有特效角果批人通常頭兩三日已經有。埋尾果兩日唔會特別多人追，所以都預計到大約咩位

pvp 就唔同，班傻仔肝到最後

夕象凱50COST 生日角黎(好似係)，睇怕冇得揀

咁唯有揀我無又想儲既

我啱先都想話 你跌出5%我送pack畀你又如何

有得換嘅話想整隻新共4

營運咁閪，睇怕高過32COST 都係要抽

再係換32我啲十拳就唔夠忍具分

3.xx%都未驚過 傷害關有人爆嫁咩

13億4.9%

1.09 沖緊上去

50%可以拎到D咩

細佬有冇上技2

我唔明點解你地要咁驚
打傷害ranking又唔係打積分

有呀

頂 我都想咁改

無理由要其他巴打硬食

肥毒我都未驚，你驚咩

勁喎車邊都仲捱到

新角：sd

反正2隻都無，跌岀5%都唔會打

小櫻？

技速忍具
點都打咗先啦

班，初代 ，你地禁去忍具你邊已經有得睇樣

屌 好撚憎啲sd卡 唉

係咪又係普攻角

斑仔幾得意

個樣 好撚崩

斑爺唔正咩
浸中二味

幾正
利申 冇石

儲石

唔再抽sd pool

回顧一下 新技隊比人打左面未
sd佐 黑氣斑 黑氣帶土 40pain

已經有鳴佐 屌打班搓

40pain改止水

啲素早最高上到1.7k未
利申全部無持有

課長同歐洲人先會齊
利申得止水 但無技速忍具 升都無升過

其實咁多隻止水好似係最廢
唔計sd佐要佢隊長技既話

Pvp咪有用
Pve 就一定唔會係呢隊

我係講緊pvp呀
止水要上fucked up要暖機先 呢下已經慢左
對面如果無琳就已經比面具帶土屌死哂

有sd 佐 黑土 40Pain, 過幾日試下玩下先

不過冇黑班其實冇用

哦你話4隻入面
都係既

諗住100pain，畜生道，十拳，十拳

你呢隊應該都係會比光速10拳插
不過要試下先知

痴線 投降了 唔打了

夠cost咩

如果今次技速降番一成班又炒車

十拳30cost 神器

100,40,30,30

其實打忍具珠係咪打天天好過曜日
雖然佢出8樣野，但成日出都係唔岩我整火珠用

我以為十拳35嚟

打啫呀

玩咗幾個月都唔知

從未擁有過

唔緊要 我都以為畜生係50

係咪即係3週年卡出mini班初？係就又可以留石

出呀婆

週年紀念唔係五月咩

首抽10石 ？

2.05%完

做咩姐你

你地係打邊關多

原本真係好驚跌出去 係咁mark住

射咗廿石畀滿月 當安慰下自已

其實真係唔洗

傷害ranking 呢D 冇咁激 唔會有人最尾個刻先特登爆你既

咁滿到月未

頭十有

第一次嘛 上次神卡傷害rank有角唔驚，今次射極都冇羽村驚到我 攞唔到技速我隻羽衣咪死

我都係但我都係要爆門先出屌

我燒伊留加

呢家究竟咩玩法，抽到都仲要屌爆門/燒卡出

屌你地

唔關我事 我好滿足架

我都想抽，有石嘅話

又想抽垃圾

99倍 我想刷錢，冇錢升角

用杯麵刷+本身特效角都三十幾倍，洗乜抽角

我得29倍 隻ハヤテ刷極都滿唔到

抽啦咁

冇石

我打到6萬先滿忍

打多一萬咋嘛...

六七萬正常啦，我次次都係
肥毒咁都懶

再刷緊啦 啱啱跌咗一隻，宜家爭3隻就滿

好爽 打一場有一百萬 上樓不是夢

對於長期缺錢嘅我真係抵抽

長期唔中限，所以唔會缺錢

+1

我幾個月都中過限

D 醒覺素材都賣撚晒

淨返27,805両

打曜日定天天出素材珠好 天天出得好唔集中

最高素早係邊隻呢？
止水？
十拳？

我搞錯左 我見佢3回10連就必中其一，咁80石值唔值得抽？因為我而家乜卡都無，而佢都算係6星

SD角

唔洗

借比你先囉..有5千萬無角升

即係抽都唔抽 ？但3週年神忍無保底我怕全抄

唔抽喇又唔係勁..神忍都唔抽喇拎黎擺

SD 角畫風又唔夾 入隊好柒

抽都唔想抽

咁有乜值得入手 ？

宜家暫時無..

你要抽SD不如抽黑鬼+滿月
而家黑鬼係保底 滿月就頭十50%, 第二75 第三100

但其實兩樣都唔建議抽

成功refund

傷害關送個D忍具勁唔勁
呢排唔得閒冇打到

5%有六道兩兄弟既技速忍具 基本上無抽到兩兄弟唔打都無乜所謂

公喜..我都re左1000蚊

唔該
咁都好D

原因用機率？

我用識食巴個段野照send

早知填多幾筆

我係用機率

叻仔

證明第一次回水基本上一定得
利申 同一張卡唔批比我

放acc 2300

230排

認真 tg:vito2018
要圖tg拎

我都唔批

新acc無乜錢，有乜辦法搵多d錢

抽滿月刷木葉丸關

呢樣真 目前最快方法

我仲要俾人負評

你反省下啦，影豬中 都敢裝上身，我屌左出聲

裝住先啫

真係笑岀黎

我都成功退到
希望APPLE會搞搞個閪營運

等佢派彩我就換走佢㗎啦

張卷入面有咁多好野我都重可以抽中你，除左屌你老母我真係唔知可以講乜

唯一好處係

"新"

巴打們今次PVP應該點砌隊？

1年前抽到都想講粗口，今時今日抽到隨時是但一隻新出非限定5星都勁過佢

巴打們，我想問如果我都抽左水月，係咪不如抽埋黑鬼會好d？反正可以輕鬆打齊黑鬼d忍具 ？

留石吧

新手隨便用石就會好似某個巴打咁做億年新手

唔想見到遲下又多位巴打叫春

明解

唔好意思

你都留下石啦

留緊了

商店有新pvp藥買

請珍惜肥毒巴

原來買得一次

2隻sd都有3000%hp，唔係玩普攻

屌岩岩去左個fd新居入伙
真係要戒課儲錢了

想問下而加個兩個POOL
滿月同黑鬼
抽邊個好D 實用D

strong hold la ching

上兩個月都戒到課同煙 法角多番幾千蚊洗
今個月細佬嬲嬲地課左1pack都開始痛了

下個SD POOL抽唔抽得過
BTW THX巴打

開左pool研究下

中唔中先

你見我掛透佐就知我梗係唔中啦

照統計我同阿哥有緣啲

閪驚黎

閒置帳滿月又中

不如你玩副帳算

十拳、畜生道、黑琳都冇忍具，點玩

你肯刷咪有

算啦，玩返好個爛攤子算

點解慢慢56秒你已經有2個負皮 秒申我無負到

副帳中都要負我評

滿月好勁??

新手一問

唔勁

留石等三週年

唔夠錢咪抽下，用嚟刷木葉丸堆關99倍特效

有50石 而加121LV
得隻滿忍共嗚 同6星班(冇忍具) 加隻濕鳩SD佐助..
早兩個POOL已經射哂D石 一隻勁野都唔中

sd情報有無興趣睇 無就圖都廢事放

明明我都係新手 點解我會走去教人

有啊巴打

有

玩咗幾耐？點解聽落仲有用過我

其實我之前有玩過 個時個AC四百幾LV 但因為一D事無左個AC....
而加PICKUP反 好多新奇野

玩左一個月左右啦
其實打關都係隻共嗚一開波秒人 其他我係冇咩勁隊員...

邊隻斑

咁仲話自己新

體 班
1技係尾獸玉

好似有隻帶土同佢D技差唔多

N年前啦個AC 而加新開就係新手黎嫁啦

好過我...玩極都係新手

斑無用 過渡角唔洗升忍
帶土邊隻 有無圖

血牛之外，無特別

唔係啊 我冇帶土
我話我隻班同個隻帶土D技差唔多

連隻班都無用 咁真係死左去啦
POST頭個D排名係咪OUDATE嫁啦

好似廢廢地

無所屬定木葉？ 10石又好似可以射下

post頭係，下面個d唔係，仲勁的

係
不過就快周年活動 可以留石或者下個池重刷

你係咪玩

重刷 ?
唉而加個AC真係射左好多石都冇中D咩
試過開新AC抽哥哥 但又唔中 抽左幾次就無抽

Sor btw頭十抽有啲興趣

玩住先，到時有爆機角先重刷

啱，抽吧

咁無嘢啦

藍b解密
btw 辣殺，不抽了

你睇下支那巴講咩

SD卡嘅抵抗力會高少少，因為入驚真係唔係太靚
吸引係吸引在十石十抽

十石十抽唔中點算？
追又唔係，唔追又唔係
唔抽先係贏家

其實想問好耐，隊長技下面嗰兩個1同2其實係點計？入咗隊就有定要做隊長先有？
我是認真的

仲有樣野想問
每日任有一個任係送一石
要做D咩
有時唔小心做到 但大部份時間都無做到

抽一次友情
強化一次
打一場

唔該巴打

師兄，被動黎

啫係。。。？真心

我覺得你係撚狗我

咁算啦

無嘢啦，理解到了

屌奶星
抽隻滿月抽左45石...諗住可以頭十抽中...
仲要第二次十抽中左兩隻滿月...可唔可以講兩隻有咩用....

無

上面啱啱先講完…做咩咁衝動

你問勁唔勁我答你唔勁 再答你話冇錢先抽，刷木葉丸關有99倍特效
點解要做傻事

因為我真係冇咩錢
同埋諗深一層如果25石有一張5星忍道同錢都幾抵
但抽頭十抽唔中,唔抽埋佢好似仲哂咁

有疾風鳴 可以玩下
無就
其實今日試用過
佢招耐性無視追加 有成三百幾萬傷
我自己忍唔住都抽咗佢返黎

啫係新春？ 唔係嘛

No
技果隻疾風
新春都得既 但你要滿忍隻滿月

點解有三百幾萬傷
唔係99999咩

忍具 同 其他buff
好似係

戒課好重要，我龍珠戒課之後成個世界光明左，人都靚仔左，中餐重可以叫滋味安格斯，唔使食24蚊餐

其實點解中滿月都要負，我outdate咁耐都覺得佢廢到不得之了

無錯 無課龍珠，真係天都光哂

應該都幾out下

你有無搞撚錯

以前呢隻同龍珠都重課開，龍珠真係垃圾好撚多，d機率不知所謂到，反而火影d機率似樣好多，不過唔知轉左營運之後咩環境

無嘢啦

你再玩返之後慢慢就知

離撚左譜

忍具幾時派???

Sor

聽日三點掛

差成咁咩而家？我見活動卡都有保底，算係咁，不過d特效角閪左好多，以前阿豬阿狗都有特效，等d唔抽卡嘅人都參與下，而家好似唔抽就好難追咁

我真係大笑出聲肥巴 我重見你話自己玩左大半年

龍珠呢隻辣殺驚已放置每日入去拎石
見佢出昇龍祭射左80石中左力比魯斯

舊過隻

有名你叫 億年新手
佢都無理解過呢隻驚係點運作

唔好笑，唔好怪佢

啱啱練好埋

叻喇叻喇 知你中新限喇

仲有2隻新，遲下依隻都唔知會唔會執

唔係講笑 真係打到3百幾萬

屌你地好撚衰 肥巴我會記得你add frd之恩

應該唔會，呢隻人氣好高，而且消珠game持久力長過動作game好多

我打得30萬

依隻玩法好悶

每日日常：入驚 攞石 閂驚
勁多免費十技限都未滿技都唔撚想打

耐性無視追撃傷害呢下先痛

頭先入左場打勇珠，追擊打得入須佐佐助，都唔錯

其實無想像中咁垃圾
但無得自己閃光係差少少

但隻人仔真係好撚樣衰

屌，點先可以打到多d忍具珠呀

我以前都有咁嘅情意結，係要雙閃先會覺得勁

新acc乜都無，連忍珠都打唔贏，好sad

追post 追到呢到笑左 師兄你玩左四個月啦

本身依到啲老屎忽唔會屌人嫁 自從肥毒黎左之後。。。

屌到啪啪聲

我真係唔知佢想點
真心膠，定講笑

正常，呢家冇雙閃既角抽黎都嫌曬位，而且唔會專登落隻疾鳴去buff 技速，我有疾鳴都冇落過場

佢會唔會一直唔明十拳點解可以永動機

佢問得出肯定唔明啦 佢剩係知比人屈機屈到pvp 打唔到20萬

之後覺得我地叫佢all in 係呃9 佢
我地話廢就走去抽

見有巴打新加入，我仲有兩個位
37031316

真心希望佢今次打到廿萬

其實都唔係好難姐

新制度下打到廿萬都未必有好野拎

好似上次咁？唔打了

我都唔知點解琴晚問得出 一入返驚睇就明咗啦

我承認

請珍惜肥毒巴 火影Post嘅開心果

留名睇佢十抽中哂兩隻SD 角

賤放ac800
要相pm拎tg

加好友

我地嘅行動已經驚動到營運？ 做意見調查嘅

做個樣姐
btw sd班幾得意

十石

呢度可能真係有營運間諜

問卷最後個幾條 問神忍同超忍 係咪又投票 唔識日文

鬼知咩 講到我好似識日文咁

得閒先睇，一邊google translate一邊做，寫臭營運老母閪

十石炒左

有啲興趣抽個pool啲五星超忍 不過係咪冇用？

#metoo

全部答哂好撚差

派彩

屌那媽禁錯單抽哂咗五石

慘過射左十石

Cls

1lv 上左歷代火影buff 技1

咁即係勁定廢

評價：10石中就中，唔中撚就

抄左粉

屌丫，出左隻sd 札

疾鳴係咪即係新辣鳴 ？

十石抵射，有得換5支5倍藥

真係好撚西

隻斑有冇用？

鳩笑班 宇智波反彈

我靜係知卡面幾靚

燒門燒寧次 。。。

冇資源就放入倉啦，冇用

好 我真心覺得卡面好靚

升左6星感覺冇咁靚

遮咗隻手

曬撚左十石

？

無電啦巴打 隻初代冇用㗎咩？

快啲叉電啦

叉電保平安

抽呢d垃圾pool先識燒卡 仲要燒垃圾5星斑
都係繼續放置算

10石，仲要對門撚下撚下

錯手單抽加埋10抽全炒

80石有5星卷喎

隻西驚仲有無巴打課？

我就係因為張卷三十抽

有黑氣帶土想博sd佐 值唔值

4中1..搏唔過

中初代 有共四玩

五十抽有得揀
承惠180石

係喔..課1000都有

618必中兩隻喎
如果我有錢都all in

你咪啦你

我留錢課藥水..30抽中左初代我想要班

抽多兩下啦

咪啦你又

唔抽喇..我個帳抽唔到乳智波既

紫宇巴退坑之後
由我接管勸課大使

係
就係上年兩周年既超忍

成日見人 XX抽中左XX 我想要XX

Sor 唔講

重大消息

快

Me yeah

7月1汁

認真呢

假家下話？嚇親我

Mr yeah，垃圾iPhone

好消息喎

無錯

哥

洗唔洗咁快翻兜....

仲唔係就快執，係咁吸水

無上過場 兩日一pool

吹水定認真 我入坑都唔夠半年...

我無講邊一年

細佬係新規？定係都係之前嗰隻

師兄，大大個字復刻

復刻唔係阿哥咩

無嘢啦，自吞一打

呢隻垃圾都復刻 邊個傻仔會抽

已經比人打面，仲有人會抽架咩

有石我會抽，之前好想要

M仔...係機會一雪前耻啦

十

十石都撚鳩我

印象中有巴打800唔中 又喊打喊殺 唔記得條柒頭皮個名

食屎食著豆，十石中火遁斑

不要放過任何一個鞭屍的機會

鳩笑班全面進場

我算唔算鞭屍之達人

真。鞭屍達人。紫宇宙

好掛住濕鳩工程巴

死左啦佢

想睇佢再衝pvp

收工
去食1000蚊buffet先

個ac放到未

仲要鞭

未 放左夠食兩餐buffet仲有300蚊搭的士

200同你收啦，依度得我咁高價

排250

咁我300

321，成交

勁仆街 有巴打追隻黑氣帶土 用左300石加4pack先中 收我acc仲好啦
我都有黑氣帶土架ma

啱呀，有位巴打放acc放咗成個月都無人收
我會叫d新手巴打睇下有無興趣
話哂個acc都課咗幾皮，d無所屬角有哂咁滯

真兄弟

我係新手...排一pack

認真3pack你收唔收

講下咋 唔係自己玩出嚟有咩意思

隻sd初代好似幾大力 剩係技1打60萬 開完技2 百一萬

抽唔到嘅佢以一敵百都冇用啦

初代冇技速忍具

係呀屌 得速 要用雷珠or 朱印。。

10石中班
雖然想中初代中D
班好似難用D

斑幾好啊，好cute

我都放acc，大量限，10蚊起bid

10

11

成交

100

肥毒高我1蚊

Mr yeah你嗰堆過哂時喇

托高個市

我有心收

有黑氣果理七頭，你話呢

面交定口...........

口，唔該

你有玩左咁耐咩 嗰陣2週嗰時個個話棄，我見你有份話唔玩嘅

呢個post成日都....

打少咗，坑口先啱

棄左龍珠又玩返呢隻西驚，最近又放置play

嚇得我丫，含....

你想.......？

玩得嗚佐呢隻hehe驚都知咩料啦

想買我acc請出價

我想食含得x橡皮糖

小學雞

閘住反彈冇回頭

聽講好耐之前有位巴打係到放ac
又係facebook放，想搵翻個個養貓既爸打傾下

邊位

張圖幾好j

隻左手好咸濕

屌

肝番隻番來撩下花火

巴打們，想問下而家係咪有得疊狀態？我見有得鳴2鳴3咁

共鳴係疊三層，疊得既招技有寫

明解，因為d日文太長我睇唔明 咁可以疊3層，意思即係攻20速40可以疊3倍疊到攻60速120咁樣 ？

技能傷害20%up、攻擊力40%up。共鳴狀態時再次加上共鳴狀態，共鳴數則向上疊，效果也會追加。(3下)
60%，120%

明白，感謝巴打

同埋呢種技
每隻都buff唔同既野
例如共鳴 係buff攻擊力 技傷
共四 係buff 素早 技傷

咁共鳴出兩下技二
共四出一下技二
咁total 會buff 80%攻擊力 40%素早 60%技傷

明白，想問下巴打們有無d咩回查角？除左鳴媽

共鳴

心止水

共鳴唔覺佢有回查嘅？定要滿足咩條件先會發動到？

5大國先有

係五大村
啫係木之葉
霧
岩
雲
沙
五個所屬先食到佢個回查

唔怪得白化弟弟無份

終於刷滿隻ハヤテ

好悶喇開始，無野抽又無活動

咁快？

咁我本身玩開，你都知我一早熟哂個玩法 又無新野升，又無活動

終於刷完喇你？

係呀 過咗半個月先刷完

肥巴你係咪乜春1號？你隻白化大佬咁撚勁嘅

あさま

我終於升爆咗佢

你無大南印咩
點解要用個垃圾cupcake

加fd子，5個位

巴打，新手廢acc加唔加得 ？

無問題

我又招下朋友先
有6個位

咁我加埋巴打喇

好呀

加左喇

話時話，你地唔使訓咁樣

睇波

聽朝點返工

屎忽痕抽中左，抽唔抽last嗰下好 ？但我怕中同一隻

有咪算囉

因為我而家新acc，乜都無，見佢堆sd勁就唔算好勁，但都叫用得下，所以諗緊抽唔抽下保底，因為反正50石而家唔抽都唔見得之後會中到好野

留啦 就5月啦 有好友清到關就得嫁啦

信你巴打

見到影豬中 都唔想用

三週年係伏野既話 我都無野好講 不過應該唔會既

3過年喜訊，營運今日開始結束

又拎中豬出黎
屌極唔化

收返埋啦已經
大南印我得一個俾咗卡西

收返埋隻卡西啦
六道呀哥勁咁多

唔會悶呀，聽日同肥毒一齊感受下打pvp 既絕望

抽到尾隨時俾多隻SD班你，你知個閪營運架啦

其實SD班幾好, 有技速+2果支旗都唔洗滿忍就雙閃

利申: 抽左10石, 得SD鳴

但我中柱間，把撚

抽呀哥啦

幾時pvp

今晚一唔一齊食buffet